[世紀難題] 食M記餐究竟要食漢堡包先定薯條先？？

阿哥話我食薯條先好on9
漢堡包先正皮
薯條先負皮

罷食紅底金拱門啦

唔食 因為間垃圾奶共

仲食m記

唔買先

罷食呀

兩樣都唔食

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

行返出去條街先

罷食垃圾支那福喜肉
但支持d婆婆去果度拎水飲涼冷氣

唔食

以前會食薯條先，
不過依家好鬼耐都無再食，
食物又劣質又唔健康

你食屎先

仲食m記？
傻撚左啊